屌你班仆街 次次最後走嘅同我入黎！

次次都靠你地守護到最後一刻
好多謝你地

見到有幾個post解釋咗前線嘅做法同原委
有兩樣建議建議
你地睇下啱唔啱駛

1. 走嘅時候唔落單
最好有記者喺身邊
有狗抄牌攞身分證
必須要求佢先出示委任證！
所以 人多 同 記者 非常重要！
如果好似以下條片嘅狗
可以大條道理話佢冒警！

2. 試下對警察有訴求
啲犬隻成日話我地訴求嘅對象唔係佢地
叫我地搞清對象

咁我地就搞清楚對象
前線每次喺警察出防暴對峙時
就提出一啲佢地可以回應嘅訴求
例如 要求見指揮官 要求出動談判專家
或者大家諗到 更minimal嘅訴求
總之就係要警察當場主動回應訴求
令佢地再冇藉口

最後再次多謝無數為香港、為香港人堅持嘅前線

光復香港

推

幫推

推

今晚可能已經可以用

屌，求下你地睇住自己丫

屌琴日個個都唔肯走話要確認真係所有有都走哂先上西鐵站

push